求做中菜廚房既巴打入黎

入行由街邊細檔做起好定入酒樓做起好？
你地係點入行 可唔可以分享下啲經驗
唔該巴打

留名聽下

酒樓一定多野學啲

細鋪啲師傅可能剩係識煮餐牌果幾樣